
### Ce Dockerfile permet de lancer une application python dans un conteneur, nécessitant un fichier requirement.txt.  
Remplacez les {**} avec ce que vous voulez.  
Remplacer également le CMD par le chemin relatif jusqu'à votre "main.py".
